6.9 至 7.28 遊行集會分布

大家覺得之後遊行選址方向係點? 去邊區?

推

616有出過胡椒？

3/8又話黃大仙？

已經唔記得 我當住每次都有先 幫手update下

廢老集中營

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選